[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (5835）

Sor

Slow

slow

亞冠成日都開全大半大

大波黨！

尋晚？

水手

求你唔好冰角

掛住睇唔知1001左

當年中國人幫北韓打南韓 再加上以前中國攻打韓國 所以韓國當左中國係仇人 所以中國隊打韓國隊個陣有仇恨加成 技術+120% 中國隊根本冇可能勝

錯標題

轉post啦

唉

7左

應該兩場半大

半客jumped

（打錯

終於買中場 半場12m都可以射入開半大

水手比個半客黎

可以追水手了

唔買先黎半大2x1

老鼠果一粒出左來

尋晚失去嘅今晚攞返晒啦

老鼠1射1入

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (5835)

呢度開錯

真 淨係買左全大

等陣分析埋澳洲

水手11.5b24

我

水手

全北封左盤 456

人生滿希望

水手半客得唔得啊

老鼠比多球

55

點解我要買上海+1

ok收到

悉尼解圍落自己友到變角好撚野

水手快入

好在補咗飛 有啲驚水手

刷角

推隔離呀

錯標題

水手半一快手

半大2x1爽

2場大波上呀
原來神船9點先開

水手快啲半客

又羊

想睇老鼠半主

Sor 開9錯 推格離

錯d咩

1:2

隔離都係錯 冇隔格

北車快手整多粒 食飯

最尾個括號

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5835)

幫你叫

中派你

水手半場7角定下驚先

water hand fast fire old mouse

好多個同名囉

轟左老鼠NG

半7魔咒都要？

In water hand we trust

同路

水手比多兩粒啦

差少少

水手半6啦

下半場41

6c

水手上啊

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5835)

快啲躝過嚟